====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Je trouve intéressant , à ce titre , le parcours d ' Alain Bourdin , sociologue et chercheur en urbanisme .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

